一張文宣貼便衣警背脊 青年襲警罪成囚三周 官：對警極侮辱

網民去年12月24日在各區發起「和你shop」，其間一名地產從業員在尖沙嘴海港城內將一張文宣貼在沒有佩戴委任證的便衣警員背上，被控襲警。案件經審訊後，涉案經紀被裁定罪名成立。裁判官陳慧敏直指：「警務人員執法有法律象徵意義，於其背上張貼海報，對警員極其侮辱。」陳官認為必須判監，最終判被告監禁三星期。

汁：

推

D狗成日侮辱自己

咁綠狗踩人個頭呢？

官點撚知條友係便衣?

所以係將襲警罪當辱警罪咁用

張貼紙張屬於襲擊定義?
上訴啦

高尚情操

有冇巴打有整埋呢班紅官嘅資料?

等TRUMP下一招做野

陳慧敏

人治社會

冇佩帶委任證, 加上沒有對警員造成任何身體傷害

充其量只係侮警

佢地成身貼晒垃圾

你係咪on9的？

咁其實犯咗乜法，純粹為出淡氣判人踎監？

完全封鎖左
應該5毛來

主要睇心情

藍官自行將襲警罪僭建左辱警罪嘅分支

咁會唔會叫襲擊？
心靈襲擊？

原來on9真係無得扮

痴撚線

揮刀就無野！

辱狗罪

痴左張野就極侮辱

咁公道講，你都真係好撚on9

咁都算 遲下屌popo老母都算

屌你老味，咁d小學生貼貼紙係同學背脊係咪要坐番三五七年？

痴撚線香港

真係有病

CLS 官

你好撚煩 你幾時死

普通襲擊

鬼知佢係人係狗

乜嘢官嚟㗎

有罪推定

班狗自己貼晒D 貼紙上身即係...?

平時就唔show number委任証, 但周圍D人話佢係死黑警佢就肯定係黑警便衣.
比錯証供一句記錯就算鳩數.
仲有人唔覺得香港法治已死 = 弱智/保皇.

下😦😦

用胸都可以殺警

侮辱等於襲警？

又係陳慧敏

高 尚 情 操

笑左, 偷換概念,
你假定左貼海報=會受傷害
會唔會ON9左啲? 咁豆腐仲做警察?

殺啦,法治喎

而家有辱警罪？

呢單都好撚侮辱，拉咗未

CLS

諗起上次個司機打封路既黑衣人
打完原來係女便衣
比人告襲警

姐係辱警罪啦

唔經立法會直接立條辱警罪
厲害了我的蟈

睇唔倒條友覆咗乜

之前有人條街，跟住popo後面諗經，想感化popo,如果俾官判又坐監

你邊間PR公司

便衣⋯

嗰條知名五毛嚟。。

人必自侮，然後人侮之
班狗自己帶頭後背貼四川辣妺子啲藍店廣告，又無視通例唔show PC number 先

未有辱警罪都可以安加罪名，侮辱就傷到人SaveHK班藍絲全部都告得傷人啦。

屌佢老母臭化閪又係啲戇鳩紅官

又係呢個官

死垃圾紅官
辱警=襲警？
食屎啦

唔怪之得我block咗你

陳慧敏既案，請辯方律師先預先準備好上訴文件

襲警係咁解架咩？
屌你老母有冇受傷呀？

咪又係話知錯，後悔，求輕判

侮辱=襲警？
咁警務人員侮辱市民又算唔算襲擊個案？

上訴？

又係佢，律政司供書教學其中一個

又係呢條濕鳩紅官

公你老母道

掂到都當襲警, 好脆弱

又係你條公道撚 早兩日係支那細路唔戴口罩post又見到你
公乜撚野道姐

痴撚線
畀佢開到個頭之後一定濫用

一句評之曰：人必自侮而後人侮之

法治

沒有佩戴委任證的便衣警員

貼風林火山就唔侮辱?

個官咁樣判刑
對市民先係一個極大侮辱

痴線, 悔辱警察有罪喇咩?
你最多咪判佢襲警 同 個情度去到邊.... 如果悔辱警察都當係襲警, 咁你玩晒啦...

玻璃心警

掂一掂都死

貼張嘢都坐監？ 屌佢啦

我屌你老母呀 屌你老母
你有冇創傷呀 撚樣屌你老母

D狗一向都無尊嚴啦

痴鳩線

我以前日日比人痴/我痴人
仆街了 心靈創傷 報驚先

呢d野 班紅官唔會見到嫁
律政屍又唔起訴 犯撚哂法都可以免責

咁公道講..
通常咁公道講之後嗰啲全部唔公道
屌你老母啦ＰＲ狗

成日怕人起底

學藍絲話齋 行得正 企得正 怕咩人起底

通常啲人講得「公道講」之後就一定啲極唔公道嘅言論

屌你老母死大陸狗

你俾錢嗎

法治喎

Push

區域法院得啖笑

玻璃心

襲警罪包埋辱警罪真係陳慧敏先諗得出

心你老豆
靈你老母

一定要上訴，dhlm
隻狗仲要冇委任證，撚知佢係藍屍定狗？

呀PR公司，612有錢claim
好多人有捐，不過我唔會公開有無捐

你講到你捐錢咁，你又知上訴一定claim 足

onl9 貼貼紙襲警

睇錯左做終極侮辱

點解哩個官仲有得判？野雞大學出身

你仲未block佢其實你都幾on9

佢點肯定知道對方係警察都無證

個閪官馬後砲

唔開槍已經尊重

利申：賤民

慘啦就嚟鬧吓人都俾人告普通襲擊

除咗警暴資料庫
係咪應該整埋抗爭判刑database

究竟紅官會唔會入制裁明單？

全世界好似你咁窮咩
上訴洗你身家？

如果有報應，呢啲人渣唔該第一批受制裁

A

陳慧敏又一賤官

又係呢個垃圾官

上訴到底

有罪假設係咪可以port9柒佢

沒有佩帶委任證的便衣警
咁撚知佢係驚

PS係咪已犯警例，仲落埋法庭記錄

換個籮油坐落個靚女個頭度都係咁羅，佢地既態度就係死咪死羅又唔係我啲仔女

法官侮辱市民智慧

2020 年居然仲有人覺得仲係法治社會

辱警係罪？

係侮辱唔係襲擊，掂一掂差佬就係襲擊？告非禮仲似d